［煮食必備］平靚硬淨平底鑊

想玩下煮飯仔放鬆下心情

啱啱行過百佳

見到買緊一大堆好平嘅平底鑊

share上嚟分享吓

大嘅又有

細嘅都有，仲好多色揀

之前都喺IKEA見到啲
但我怕個經理又收埋晒冇得賣

開錯台 對唔住

近排個天黑得好快
我又怕黑

我都怕

同埋好驚曱甴

推

太重喇

最近想燒野食
燒烤叉唔知帶唔帶得出街

push

唔會呀 女仔拎住1個鐘都一定冇問題

咁要帶埋小小肉啊腸仔啊炭精啊 一套咁去食!

食開雞都知 平底鑊係好野

Push

0’22 開始，香港人醒未？

睇到喊 香港人快啲醒喇

到而家仲話中立/唔理政治既可以unfriend

冇人係呢個moment可以獨善其身 唔理你係藍黃都好

唔係講笑 琴晚睇元朗live真係有個巴打出平底鑊

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

想買平靚正菜刀多D

吉之島12蚊店好多12蚊鑊仔賣，試過都幾好揸手

好易比人周到架ching

一陣去睇下

好過入去比人打死